屌你老母 全世界人全力進攻廢老page!!!!!!!

依家烈士個祭壇都俾班廢老拆埋 我地可以做嘅就係去啲廢老page到屌爆佢地

港人講地
幫港出聲
向香港警察致敬
支持香港警察

衝呀

推

唔好幫佢地賺任何人氣、數據
愈多留言愈多人睇，佢地維穩費就愈高
Report d page就夠

認同 但如果我地人多 班廢老一定唔夠講 道理喺我地嗰邊

七一民間自發悼念-14:30-夏愨花園

幫手推下post

Push

push

嘥氣, fb 可以block人, 仲可以投訴到剷你acc, 要明白 fb Amin 都係藍絲

仲有時閒香港

發夢全連登一人一面書投訴該page

仲同佢地講都晒氣啦
唔係仲諗住感化到下話
世代/階級戰爭已經開始

推！

report!!!!!

向香港警察致敬
入面有好多係關於盧同學不實嘅post 大家去report 曬佢